on9先至會搶口罩

Full gear醫護都中招，更何況你剩係戴個口罩咁低保護性荒死唔會中招咩。係我就去超市搶哂啲午餐肉留係屋企過世仲好啦手持午餐肉有西屌既日子終於到

why not both
可以起雙飛

今朝唔駛返工出中環食完早餐咁啱急屎去IFC見到萬寧排緊，疴完就9點出嚟走去排吓碰吓運氣，到個職員出嚟數人頭我係90，話有100盒多啲，最後買到，排咗個幾鐘

林鄭 表演佢唔ON9

你講完下次中環就會多人